台灣d食材真係好平！！

燒山都幾識食
食個牛都識咁多歷史

同蕭生食野會唔會講唔停

講得來 人地都食晒啦

[/quote]
扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師